連大學OWNERSHIP PROGRAM既Apple機都係翻新

用咗成個月先發覺部Macbook pro既romote Disc有部女人電腦係度
當初買apple機就係知道有其他牌子會用翻新機，宜家對Apple 完全失去信心
各位巴打我應該點做？

一生愛潮爆

還返部電腦比人地啦

小說情節

幫你免費識埋女仲想點?

有無閃卡

有幾張合照。。

唔係同一個wifi network底下就會見到咩 我喺hall用wifi都會見到rmmate部機

睇下有無閃卡